# online-testing-eye-tracker

Projekat iz predmeta Savremene obrazovne tehnologije i standardi u kome je potrebno kreirati platformu za *online* testiranje, uz korišćenje uređaja *eye tracker* za praćenje pogleda osobe koja rešava test.